有冇手足有空跟我討論一下銀行守護隊2？

史泰龍個角色是做乜鳩

套戲D CG某D位差到難以忍受。

真，我女朋友都話頂唔順